[
    {
        "question": "太陽の表面積は何m^2ですか?",
        "answer": 18.783815711467923
    },
    {
        "question": "地球の表面積は何m^2ですか?",
        "answer": 14.707655323531187
    },
    {
        "question": "月の表面積は何m^2ですか?",
        "answer": 13.57898284270279
    },
    {
        "question": "ユーラシア大陸は何m^2ですか?",
        "answer": 13.738463439461952
    },
    {
        "question": "ロシア連邦は何m^2ですか?",
        "answer": 13.232951561176272
    },
    {
        "question": "アメリカは何m^2ですか?",
        "answer": 12.992708872920357
    },
    {
        "question": "オーストラリアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.886040630617314
    },
    {
        "question": "日本は何m^2ですか?",
        "answer": 11.577463075707323
    },
    {
        "question": "北海道は何m^2ですか?",
        "answer": 10.921291009488236
    },
    {
        "question": "関東地方は何m^2ですか?",
        "answer": 10.510813010512496
    },
    {
        "question": "東京都は何m^2ですか?",
        "answer": 9.341236623238693
    },
    {
        "question": "東京23区は何m^2ですか?",
        "answer": 8.79379038469082
    },
    {
        "question": "山手線内は何m^2ですか?",
        "answer": 7.799340549453582
    },
    {
        "question": "世田谷区は何m^2ですか?",
        "answer": 7.763802224074593
    },
    {
        "question": "東京ディズニーランドは何m^2ですか?",
        "answer": 5.6674529528899535
    },
    {
        "question": "東京ドームは何m^2ですか?",
        "answer": 4.669828061332521
    },
    {
        "question": "テニスコート(ダブルス)は何m^2ですか?",
        "answer": 2.4162409723681493
    }
]